喺朋友ig見到 聽講依加喺五毛開始用DM方式嚟恐嚇女示威者

見到幾個女仔朋友都收到唔少嘅恐嚇DM
一啲就咀咒死全家 一啲就係話不得好死
一啲就話要強姦佢地 搞到啲女仔好驚
啲五毛直頭係起埋佢地底 知佢地讀咩大學
住邊etc 我地可以點幫啲女仔

自推1

自推2

唔洗驚,
得個9 up

自推3

啲五毛連佢地屋企住邊都起埋
講到要拎刀吉佢地

唔想見到啲女仔太驚
想保護佢地
中共係咪打撚橫行

點解會起到

唔知 佢地依加好驚 del哂啲相
唔係想白色恐怖大家 但係你地盡量唔好放太多個人資料上網呀

要搞就用dummy account,保護自己

叫佢地所有收到訊息都要CAP圖BACKUP，時間地點等都要記清楚，同身邊朋友親人講，最好係門口裝CAM紀錄(鴨記幾舊攪掂)

圖都冇張，我懷疑你係到散發白色恐怖

public ac嘅表示閒閒地一日有過百五毛cm+pm嚟屌柒我話要殺同強姦我全家仲話有公安追蹤我ip添啦，已經超過兩個禮拜，在下至今安好，完全唔撚駛驚，根本啲五毛都唔係係大陸撚邊個窮鄉僻壤翻牆吠，有冇錢落嚟都成問題，出精未捷身先死啊

public ac嘅表示閒閒地一日有過百五毛cm+pm嚟屌柒我話要殺同強姦我全家仲話有公安追蹤我ip添啦，已經超過兩個禮拜，在下至今安好，完全唔撚駛驚，根本啲五毛都唔知係大陸撚邊個窮鄉僻壤翻牆吠，有冇錢落嚟都成問題，出精未捷身先死啊

小心啲呀ching

五六年前我老豆破產欠人百幾萬，日日有人門口貼通告話要殺全家，結果依家老豆過埋身都未見過貼通告條友

建議絲打唔好用真acc 發聲啦 , 用dummy acc 都夠

無圖
大家保持一定警覺
係想嚇人唔好出黎定點

有啲俾人起哂底嘅我唔post啦

當中一個 我cap 朋友嘅story